點樣定義真係工作量過多定你工作能力低？

究竟真係工作量多定你工作能力廢, handle唔到咁多野？

第二個人做到相同工作量=工作能力低

老闆唔妥你=你工作能力低+態度唔好

老細：公司無話無咗邊個唔得

可唔可以咁講
工作量唔係實質可以量度
可能係取決於你嘅工作能力
換言之即係你工作能力低而做唔切的話
依個工作量對於你嚟講就係過多

個波是咪可以去返分配工作果個人到

唔是
第一次都可以賴

cut人cut到你需要無償ot

港豬真都有同理心, 識得由老闆角度分析員工表現

老細心中永遠係你工作能力低。
管同工一定係對立。
都係果句，學曬野就走。佢唔比你學野一樣走。
佢唔會同情你，你亦唔駛比面佢

未解決！未解決！未解決！
我有壓力，你有壓力，你做咩挑釁我啊！

我唔知你個行 wor
如果係 IT 狗
工作量過多 = deadline 內完全做唔切
工作能力低 = 做完啲野改完又改 多 bug 到死

當你覺得工作量高既時候 就顯得你工作能力低
對於一個工作能力強既人 無論有幾多工作都唔成問題